1.29 抗疫三罷資訊

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

推

要罷，就即刻做

等等下就無人當真

唔係講左29號係死線 唔係正式罷工咩？

其實係醫護工會話死線係28號
唔排除有工業行動 人地冇講實會罷工
陣間你罷醫護唔罷

我準備好同醫護一齊罷。

推爆佢！